★「龍心」林克霖上《蘋果》 正式宣佈參選九西補選？

自稱「龍心」的網絡紅人林克霖，近月再度「出山」，各種出位言論繼續引起網民熱議，日前更有傳言指他將出戰立法會九龍西補選。今日龍心帶同5萬元選舉按金踩上蘋果《你問我答》節目，正式宣佈參選。

究竟龍心為甚麼決定參選？他又是如何看另外三位已交表的候選人？隱藏在各種人格背後是一個甚麼樣的故事？今晚9點鐘，請留意《你問我答》。

送佢上立法會flirt林鄭

主席！ 天道揼柒你呀！

有兩萬係佢條女出？

屌你老母
又俾機會條痴線佬宣傳
又唔知幾多女仔成為下一個大丁了

一生一世
一心一意

九西人有得揀了，幫佢可以拎返啲 抵押金

唔好講到依加其他議員有做野咁先

DQ 佢

香港人!醒啦屌你!
拿摸,呀卡沙,打律擺日~空!
馬女,打~馬女,摸女s華下~

我一定投佢

笑死
佢真係參選既話係好事黎，最少令d唔留意選舉/政治冷感既人知道有補選

如果劉小麗成功入閘，以龍心同埋大J實力，唔使馮檢基都𠝹到劉小麗票，我呼籲大家一齊投龍心，唔投劉小麗！

相信係香港開埠以嚟第一位精神有問題嘅立法會議員

天道揼柒你呀

其實建制派 好多都低低地
不過亦都可能純粹係蠢

佢二按佢層樓出去去套到一兩百個

係囉 反正成個政府都係痴痴地，放多個又有乜所謂

Trump當年都係咁
唔排除選左出黎堅有料

戇鳩 dq硬

真心想知可以投邊個？
小麗老母？

KA LU BA YA~
HA MA LUON

留意返d讀音

可唔可以媾林病呀
做第一情人

投硬

仆街

投硬啦,送佢入立法會玩下野都好

不投佢不是人

講緊

遊行

最後都係乜都冇變,只係做下show

x2

根本唔望佢做到野,只係睇下個痴線佬點玩立法會

提供下娛樂

党媒為左補選谷票谷氣，攪到要玩膠撚傻鳩？？？

On9

支持龍心

支持

而家香港班政治人物 做撚左幾十年啦
香港有咩進步

睇埋佢政綱先講

比佢選到，會變國際笑話

香港已經變左國際笑話好耐

都唔係攞trump比下話

Trump未做前 味又係地底泥

選撚到咩

屌 認真都係咁講
當佢痴線一半好既 一半壞既
咁都仆街啦
就算個選舉廢既
都唔係貪新鮮選個痴線佬呀
咁快唔記得佢做過啲乜

exactly係Batman: White Knight的劇情，講Joker做咗政客。

Do you understand?

林病：

今生今世

來生來世

含家都投佢

住九西一定叫成家投佢

林鄭流汁吧

今次唔使含淚投票，
直頭含住龍根投佢

佢英文應該好過好多立法會議員

屌 明明好少睇佢啲片
但見親啲人留言都有聲

DQ 係歧視精神病康復者，平機會告鳩佢。

其實話投佢果班有幾多夠十八歲

唔含撚投泛民 係得呢個可以頭
投咩都食屎 投龍心有何不可？

有人提名佢?

成個連登究竟有幾多個九西巴打選民？小學雞就多

好慘

佢正常嗰陣唔錯嘅 ，最怕佢又9up
不過香港政治都係鳩下鳩下咁收人工

梁啟超在晚清時指出，中國當時文盲多，民智未開。因此只能先實行君主立憲，由虛位的君主安定大局為先，待提高教育，塑造「新民」，才能提升人民參政質素。若貿然推翻皇帝，給予人民共和政體，中國人民未有行使民主政治權力的能力和資格，只會使中國步法國大革命的後塵，革命後陷入長年內戰混亂。

以前成日笑班支那人民智未開，比民主佢地都係亂投票，揀唔到一個好既代表出黎

我今日發現原來香港都係一樣

作為選民 我有義務投佢
反正佢都未夠最上面果幾隻癲

人地美國癲佬都做到總統 幾個月扭轉美國命運
點解我地唔投佢黎令九西命運改變呢

比龍心呃飯食都唔撚比你小麗呃，吹咩

宣誓乖乖地呀

西九霸王
福青幫
第二把交椅
請支持428！

反正香港都痴痴地線
OK啦

如果佢入到閘，選舉論壇就好睇了

守護平凡的幸福

呢件野呃蝦條根本係撚樣黎
但係選返劉小麗入去又有乜用?
已經唔再係關鍵一席過半數有話事權

竟然有人話投呢條仆街
真係冇撚得救

龍心438
絕心426 冇428

今生今世

老實
要選到就冇可能
不過選到係百利無一害
個議會都又廢又膠
令佢進一步廢同膠，推倒重來仲好啦
睇班人缺席同舉手，不如睇佢入去耍太極boboboy

利用完渣乾完個女仔就一腳踢佢去青山
真男人

中出即飛真男人

遊行有撚用呀

反正都係橡皮圖章
揀個有娛樂性嘅
笑下好過

冇錯
反正d左膠泛民都冇用
我日日食下花生唔好？

精神病人可以參選嘅咩

一定要投佢！！！！

因為小麗老母無撚用，想皇天擊殺林鄭，剩下佢

參選有撚用咩

當選先有用

最緊要小麗老千選唔到

大把啦

癲佬治癲婆777，龍心呢鋪我撐你。

隨時變返中央之子

佢呢排咁活躍 都係為咗今日

與其睇d 假腥腥嘅犯民政棍， 不如睇個癲佬搞事😂😂

我唔係住西九，我會叫住西九的姨媽姑爹，全力投晒龍心

boboboy

支持龍心搞串個party

選個傻既好過選d 仆街入去倒米

你也流汁吧

連登咁多on9仔吹捧佢一定好多票啦

小麗 同健康都係垃圾。寧願龍心

我會特登登記選民去投佢 想食花生

do you understand?

都唔知夠年齡投票未

Boboboy

蘋果LIVE

有咩理由dq佢

有live

馬榮成書迷嚟根本

乜都唔做好過做野奶共

g持
一定投佢

其實佢好語無論次

好過俾班人渣逗糧啦

仆街 笑撚死我

開始跟唔到佢講咩

投比龍心都唔會投小李老母

好嘈啊

幾時有康復過

其實蘋果都唔敢直播 (較早前錄影)

驚有野唔出得街

屌得好，直接抽插

咁到底龍心應該歸類做傻人定倒米的仆街

長毛接班人

叫克林醒果期幾正常

玩撚完毎女仔依家選 ？憑咩？

投呢條友果班根本有病

條女出返嚟啦

投建制飯民就唔係有病?

佢手上嗰疊係乜？佢整理咗勁耐？又無啦啦數錢，痴q線

future CEO

好似幣少

女大丁

主持

女大丁都拎出黎講

女大丁好慘，比人玩完公開飛走

好好笑

cls

live緊

講緊乜

佢成日無啦啦大聲真係忍唔住笑

個記者好好野，可以唔笑

佢個政綱同啲現議員有咩分別

馬車拎唔到5 皮咋

福清話

直播緊，笑到仆街
直播網址：

都好過陳凱欣啦
又老又摷皮

有冇人提名佢

投教主嘅可能真係會投晒佢

立法會 我揸旗

龍心狂派膠

林鄭唔係傀儡（定木偶）
不過係木魚
呢句sound bite掂

女大丁成為前女友
俾條人渣玩完入埋青山

變咗龍心收入來源

寧願咁樣仲好，反正好多腥講人似佢

立法會第二把膠椅

條友識玩
拎住白咭想入立法會
佢而家拎緊傷殘津貼

選一個智障入立法會
先突顯到泛民都係同一級數
先突顯到香港既謊茂

9西選民 一定要選佢呀

有選7個唔係？

搞到人癲左就踢人去青山
話大j出賣你

除左部份痴線連登仔，現實有邊個會投條傻鳩龍心

播片果下.......

特朗普就證明左痴線佬比傳統政客更加做到野

依個post好撚嘈

女大J件事 決定唔會投佢

正仆街

Child dun jai

屌 由頭睇到尾先發覺佢原來唔係做戲, 係真係痴線

未選到就林克霖 , 選到就變絕心, 佢玩晒

洗腦過程
嘈醒條垃圾訓教就比佢鬧到喊

個主持唔笑個下勁

認真講幾句
睇過哂佢啲片同訪問 綜合以下結論
有背景 有經歷 有內涵 有學識
貼地 知大眾所需
夠癲 敢講敢做 敢做敢認
眼光/做法特別 用啲常人唔會留意 甚至唔會明既角度去達到佢想要既目標
天不怕地不怕
我真係唔明點解唔選佢入去
萬一 就算只係0.1%既萬一
佢本身一直以來嘅目標就係從政或者去改變某啲事呢？

想女大J一齊參選同佢隻揪隻

唔投tvb過氣主持，同小麗老母，簡佢

橫掂立法會已經做唔到正經嘢不如選個癲嘅入去攪事

抄登呢d爛仔集中地有咩期望
呢頭話要反對填海
嗰頭投龍心
陳凱欣一贏，政府話填海有民意基礎
好心抄登專心做個毒撚論壇算啦
一班智力低人格有問題既廢人講政治真係笑死人

食屎啦 咬老綜 屌 呃傷殘津貼 果然係真乞衣
自己有打工 又瘋狂去旅行 仲咬到老綜 真係癡撚線 香港
還翻啲老綜出黎 先好話選呀 垃圾

九西人上次叫你正經選選唔到
今次鳩選識揀啦掛

既然都冇乜邊個可以投得落手,我寧願投畀個癲嘅好過

可能選個痴線嘅仲好

連登仔之前話過佢有潛質做香港國總統

橫掂垃圾會無咩用
有啲娛樂仲好睇

佢條撚樣入到去即係變左膠

精神病都投 曬納稅人錢 ， 香港人真係無撚得救
都唔洗自暴自棄架？

投楊on q呢啲就可以慳錢呀